有冇人覺得抖音係on9先玩

認真唔知做乜尻 睇住條友柒下柒下

你真人一定係好撚毒

你真人一定係好撚ON9

但真係好撚多中小學雞玩, 遲啲連ig snapchat都係老餅先用㗎啦

我淨係見到啲大陸閪起到玩

好多小學生玩

我連咩係抖音都唔知喎

香港都多小學雞玩㗎

日本紅到飛起喎

得細路同孌童先會玩

我小學雞果陣最多都係玩亞洲最大遊戲入面果啲game

禾刀系

老啦老啦

每個年代都有每個年代玩嘅嘢嫁啦你都戇撚鳩

我follow d 學excel 同埋 教唱歌既人

有既咩？

又係既

好似我哋嗰個年代玩線上小遊戲比着依家啲00 分分鐘係咩都唔撚知添

乜撚野日本紅到飛起 中國抖音味係抄尻日本

突然有種老了十歲既感覺

D女玩抖音玩到飛晒釘

其實係咪嬴國版vine

話說抖音d神曲好多日本人留言
例如呢首

唔覺 好好玩 小妹都想玩了